鼻敏感一問

冬天一黎個鼻就黎料
有冇咩偏方可以舒緩下？

做多d 運動

quick fix 都係噴劑啦

無早睡運動其他都係晒氣

用水沖沖個鼻腔

如果個鼻痕想打乞嗤，用兩隻手指，好似v 字手勢，大力按住鼻翼兩旁，咁就會好d

熱敷虎口位

認真答我用支叫鼻眼適既野噴鼻噴好左但唔好預噴一兩次就好要日日噴過大概兩個星期會好好多
我以前成日都鼻敏感但用左佢之後好少發作

我keep住游水就再冇鼻敏感
多做運動